Title: Braid - Bang
Date: 2014-06-05 17:03
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: braid, music
Slug: braid-bang

Der Zeitraum für ein Emo-Revival könnte eigentlich nicht besser liegen.
Auch wenn viele der Bands ihre Reunion-Shows nicht in Europa spielen,
profitiert man von den feinen Vinyl-Rereleases. Erst am Freitag
stiefelte ich mit der Vinyl-Deluxe Version von der "American Football"
Platte und der Vinyl-Version des Gesamtwerkes von "Texas Is The Reason"
aus dem wunderbaren Plattenladen [mono-ton](http://www.mono-ton.eu/) in
Nürnberg. Und nun die Nachricht: Eine neue Braid Platte. Der erste Song
gefällt mir schon mal sehr sehr gut.

<iframe width="100%" height="450" scrolling="no" frameborder="no" src="https://w.soundcloud.com/player/?url=https%3A//api.soundcloud.com/tracks/142916995&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false&amp;visual=true"></iframe>
